大家覺得蛙姐點樣？

佢個樣幾得意

又勤力自己租studio

又成日叫人飲水

最唔好就係有男朋友

有男朋友已經完

俾心機考車啦
蛙姐不了

8年資歷二手飯
冇乜其他補充

個閪比希哥屌到臭哂
其實肥蛙以前都係mk妹一名

咁又唔好咁 有男朋友都好正常

細路女樣。

唔係上個月話分左手咩
係連登見過有個post

你做咩啫 師傅叫我停車時周圍望下女呀

女神正過牙冰

又分？？？

剛剛開始咋喎

己經變成了他的形狀

咁蛙妹呢

但佢啲相成日有層霧氣 唔知係咪我隻眼有啲問題

睇錯係蛆姐

人地可能純愛情呢

好樣衰

死咗喇喎 你咁念舊呀？

蛙姐隨時生愛滋，佢ex周圍中出，又中出蛙姐

蛙姐
蛙妹幾時箍牙

蛙姐咁矮 點望到

仙氣

你唔好咁衰 人地純愛情

佢仲係處架

邊撚度正 個妝厚到
又小朋友身材
鍾意佢果d 係咪戀童

你都傻傻地 盲點都望到會望唔到蛙姐？

你又知佢咩身材？

一定要除衫先睇到？
唔通佢紮胸咩

同你個名一樣

佢大碼衫遮住咋

佢ex 屌過咁多女

講真蛙姐有性病真係唔奇

蛙姐點會俾依啲人搞

當年大家都以為天真嬌好純，點知

邊撚度大碼衫

鍾意童童肥蛙依d女
到底係咪有戀童癖

臭雞

搞掂排牙同啲懶音
我地再慢慢傾

小朋友先正

不了

佢妹個樣真係
蛙姐都仲可以戰
除非姊妹當就有得諗

今日係處

正

同希哥係分咗
但啲人話有新男朋友

比個柒頭屌過 不了

覺得佢pr做得幾好
一開始俾人爆同新仔一齊個陣唔出聲
靜曬先爆單大嘅出嚟
冇人再屌佢之餘仲要多咗好多同情票

講真過咗咁耐先講博乜

肥蛙抄襲侵權實錄(2):偽黃肥蛙呃同路人錢最叻

仲咁撚多傻閪狗公討論 仲上撚埋熱門

蛙姐晚晚俾人屌到氣喘

Yepi係肥蛙

話唔定會有閃卡流出
個名有「希」一定係淫閪

有啦 佢好似認咗開心事黎嘅

成年啦 仲剛開始

成個po圖都冇張 屌你老母 哂鳩氣

Oh
咁快手

超濃妝，同埋個樣黎黎去去都同一個角度同一個表情
落左妝應該好樣衰

BTW，好耐之前搭黨鐵見過個人極似佢（應該係佢）
我望一望佢，佢又望一望我
但我是hater所以無叫佢
最後佢喺旺角站落左車

係邊個？

係靚女
不過性格應該係臭港女

佢新男朋友喺天水圍Gang Gang嗰個褔正吖嘛 佢自己都認咗

拉

正想講盲點都望唔到

我

佢好似有d 化妝片係素顏
都ok 呀

點會 佢ig成日都話好感恩 好正能量 好中意有人傾計咁喎

係

係呀 好似講過

但個福正又乜水？

懶健康矮撚 但係睇落似營養不良
仲要滿口蝗語

中學嗰陣都粗咪啦

唔通得個轆咁高呀？

哦

本地著名rockstar

佢真心好矮

利申見過佢真人

痴線西po有大把證據 仲有人影過佢哋一齊拖手
福正咪就係YouTuber光頭幫其中一個/ tsw gang gang 主角之一

咩粗咪？

無人識

個男朋友唔正常呢

屌你老母 碌撚到最底都冇一張圖

乜你咁老餅㗎

有 姐姐幅相囉

把聲幾正
思路清晰

蛙姐有連登ac

Yepi囉咪 aka癲婆

佢撚有男朋友佢條仔偷食 散撚咗啦

小朋友身材都岩

咁多人唔中意蛙姐人地有無男朋友都唔關我事

我睇樣咋 幾可愛

佢有新仔好耐啦。。俾人影到同福正出街拖手

唔係福正？

佢條新片襯Uniqlo啲衫柒到傻

係咪得我覺得佢個妹唱日文歌好難聽

咁睇得

At least 佢地鐘意嘅係合法蘿莉，好過未成年

厚甲mk妹
睇呢d冇乜人生歷練既人拍既片冇乜野吸收
會覺得講野幼稚

福正至少睇落係一個好人

呀希？哦～呀希....

弱智先會睇佢

咪講佢呀妹 極醜樣

我係汽車台好多人識

因為個希哥周圍抹黑佢出軌囉
俾人屈反擊好合理

人們塞左幾多層?

Lm

比起幾年前算好咗㗎啦

邊撚個

同緊個mk仔一齊啦

無人正得過啊冰！
啊冰勁gfable！

對腳可以一戰

阿冰應該點要真過蛙姐

對妹妹咁好 對女朋友一定都好好

你問大家點睇 轉個頭又話唔鐘意大家話佢有男朋友

識....依排威啦

好大波

樓主食開屎？

又係你呀你做咩跟蹤我

抱住黎抽插不知幾正
應該緊過mk妹

蛙姐純愛,但佢個EX希哥唔係呢
隨時好似CK姐咁俾條仔野到生二型

老牛聲

我希望大家理性啲 欣賞蛙姐好個面

你把口真係要收下

戰鬥經驗豐富

第一眼睇幾靚幾cute
睇睇吓越睇越怪

邊度怪

你邊位呀無人識你呀

一睇就知俾男朋友呃個款

對眼咁細

無縫接軌 仲衰過出軌

你又知人幾時分幾時拍？

嘩！個樣咁惡啃嘅？！ 畀我啃啦。畀我啃啦。

佢哋以為自己咩都知

又矮又平
咁厚粉都呃到下人既
但除哂衫真係搵你屌

你又知平？咩平？

你食埋我嗰份
兩份排骨咩

佢意思叫你多D望頭呀, 唔好睇唔到隔離lane有車

分咗手識新仔冇乜問題
唔通日日仲喺度為條舊仔喊苦喊忽七情上吊咩

好想屌到佢變牛蛙

因為有P/用左美顏app
但我覺得佢本身都真係幾靚

覺得佢有啲似張敬軒

講完之後再特登出片講愛情嘢咪玩啦
咪又係出嚟嚟博句加油啊你值得更好

屌佢依家咪出片講愛情我覺得佢係特登串佢前仔
啲comment全部都係屌鳩佢前仔 直接講咪就係出片圍爐

你確定係2手only? 佢中學都拍十尻幾次

咩呀 咪天水圍驚驚個福正

你講完又有D似

姊妹丼

睇落有古仔聽喎
爆啲黎聽下

仲要扮清新純情 睇見就想嘔
佢兩姊妹既觀眾群應該主要係輕度弱智人士
呢度有人睇既我勸你一句
睇還睇 千祈咪跟佢啲惡習

佢自己片有講 四手啦
依家計埋福正 五手飯

要求唔高 有肥蛙做女朋友已經夠

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己睇

希哥我都覺得佢有性病

蛙姐應該都。。

佢個妹真係唔靚

你攞人地最醜嘅出黎

反而佢個妹有啲野睇

又有？ 唔係啱啱先分手定上年年中
對上係希哥？

點解會知希哥多女屌？ 又矮又唔靚仔 有錢？
btw 不推文pls

呢個係人哋嘅真樣
即係佢真人就係咁樣衰

你睇佢平時啲圖p得幾犀利

邊到睇到？

臭雞果然係臭雞 換畫快撚到

我唔信

咁快換咗畫

落左妝個樣肯定好殘，特別係好似佢呢啲鍾意化日式妝既人

化咩系裝同佢個樣殘唔殘有咩關係？

有條素顏化妝片

通常日系風既女仔化完都一樣樣

你個咩邏輯？化完一樣樣可以知佢未化之前個樣係點？

我話多數個樣妝前妝後都好兩極化姐，有冇睇過佢條素顏片？

其實我無睇過佢啲片 費事俾佢賺

覺得點樣都唔關你事啦死毒撚

我都留意到好做幾好肉地

屌 就算有好快散啦 福正呢啲playboy 明眼人都知啦

屌 閪痕 拍下散拖咋 談婚論嫁咩
仲要同個playboy福正一齊
塊閪一定鬆到樹洞咁

希望佢睇到依個post 我支持佢

點呀？有無link?

童童屌打

自從佢拍拖之後 我都無睇過小薯茄啲片

7

床上成隻死魚咁 又揸板咁

平時玩女啲錢亂咁派

早幾日㩒入去睇咗兩分鐘
把聲好唔掂就閂咗

睇樣ok

不了不了

係⋯⋯屌 而家諗返都唔知邊個帽邊個

我覺得肥蛙係處黎

我都覺

屌你 有聲
我差啲笑咗出聲
一陣啲人以為我係傻佬 對住部電話係咁笑

擺到明係條臭雞肥蛙 帽撚咗條仔先啦
如果我條女有肥娃咁高質 我一定唔捨得hurt鳩佢

睇樣仲有大把人選啦

拍拖就係雞

例如？

連登仔個思想係咁

骨架細要除衫先會見到波形

而家搵埋MK仔
睇來佢真係唔再相信毒燃 搵Playboy算
不過Playboy應該同希哥一樣會偷食
就睇下佢幾時公開戀情
一日唔公開就遮係福正仲未得到肥蛙信賴

兩條友根本一樣樣

睇吓福正同緊啲咩人拍youtube就知係playboy
之前佢哋未拆夥時，柳仲文勁mk

大把毒燃買Pateron就係買大波冇樣嘅相
就係肥蛙呢D
佢著暴露D就會比人起底

出軌條片肥蛙話自己好大波

蛙姐有正式講過同仆街福正喺埋一齊咩

153高？

唔係話佢係Playboy咩？
可能比希哥更加大食

咩係光頭幫？

如果咁好 得到肥蛙嘅信賴
做咩唔公開戀情？

無波

柳仲文同臭雞柔柔一齊 天下烏鴉一樣黑

推
請補充

好似比希哥更加危險

Link？

你地唔好咁變態

個閪仲黑
早期福正、柳仲文佢地仲幾個男人上深圳
幾個男人上深圳咪同我講去食探魚依啲

原來咁大波
姊妹波實好揸

骨架細好易收埋大波
其實肥蛙都大波
肥蛙如果唔Show樣賣大波相 應該大把人買
都好好奇點解連背心都冇見過佢著 明明可以提高知名度
係咪怕人發現佢賣相

阿妹越嚟越

福正感覺上仲幼稚過希哥
成個On 9仔咁

相比之下肥蛙成熟好多

但係下面鬆過阿婆

仲要福正啲眼神好飄忽
有時好似食左糖咁

冇smoke開我切柒煲湯啦

係道友咁樣

我覺得福正個樣勁似啲吸毒吸到瘦殘嘅樣

宜家都好mk 喎

成日賣啲侵權嘢

唔知幾時出個姊妹當俾連登仔食下

點解一定要公開 同埋可能係肥蛙自己唔想公開呢

咪係 結婚生仔都唔駛同我地講啦

係差在身材
太小朋友

咁大

有幾

估唔到有 乳溝

我肥仔波夾一夾 大過佢啦

落咗妝不了

有無圖睇 唔想睇佢啲片 唔想俾佢賺

你都無機會睇佢素顏，有j你就打啦

之前有片

哩啲叫笑眼！！佢唔笑果陣眼大大架！

用放大鏡都睇唔到呀

蛙妹世一

你係咪用屎眼睇野

你條j就用放大鏡都睇唔到！
啊冰世界第一！！

邊個再講蛙妹靚個啲 唔該戴返好個眼鏡

樣衰成個小學生扮大人咁 化個妝樣衰到成個大陸閪咁

呀冰咪一樣無胸 講野漫不經心 又無common sense

你都唔識食
呢d性格又好，樣又靚，又玩得

呀冰係扮純八婆

靚真係唔覺 成隻麻雀咁樣

性格就唔知 唔識佢

一見到佢扮大人咁嘅妝真係睇唔落去

成個樣似啲mean到核爆個啲

呀冰正好多 皮膚同性格都係

睇片佢同其他相處係勁舒服！性格又好！
想同佢be fd

其實唔差嘅..
不過唔知點解衝去啲仆街仔到..
一係希哥二係福正..
遲啲又係搵個傻嘅埋單..

呢啲咁嘅on9 fuck boy叫俾人吹捧靚仔？

點解唔搵一個成熟D嘅呢
係都要搵幼稚，playboy 冇一個正常

其實我都想問佢點解，同埋我同佢ig都有傾開計，咁deep費事問

可愛Style同Playboy一齊都影響肥蛙嘅形象
好似純潔同污糟嘅係埋一齊

其實係咪cool緊
因為睇番以前啲片佢門牙你一凹一凸
最近啲片又冇

Agger

其實佢兩個點睇都唔似同一個世界嘅人

不過人不貌相 希哥咁樣衰以為佢一定好專一 結果咪又係偷食

雖然福正似playboy 可能係愛妻號都唔定 好似Tyson咁

如果搵個專業人士 例如律師，Physio都幾好 又勤力又算係有錢
不過可能溝通唔到掛？

拍拖無咩野 屌你老母又要曬
曬完又話俾人帽

肥蛙都唔係傻妹妹來嘅
專一之餘仲要另一半可以提高自己知名度，至少唔好令自己失去Fans
佢要念辦法令大家記得福正係專一 Or Else佢真係形象盡毀
希望佢冇中伏

我冇話佢靚仔啊 佢個感覺好似好虛弱嗰啲道友

化左妝可以屌下

你係咪搞錯咗啲咩
骨架細細波都變大波啦

唔掂啦。聽講好多黑歷史。mk妹一個

佢個妹仲樣衰。好心咪做YouTuber la

其實差唔多都係同一樣野嚟

睇完再講

真
個妝唔知幾重手
見過真人婑到小學生咁。。。
鐘意呢type嘅睇童童仲正
起碼唔會咁厚粉同得意好多！

合法蘿莉

代表少年你仲年輕姐

其實係咁拎返人哋以前啲相嚟講做咩 佢依家都唔係咁嘅樣 人人以前都樣衰過咖啦

真心襯得好劣

肥蛙大波

咁撚老仲扮到好初十幾歲低B𡃁妹咁
其實佢個ex係咪戀童癖？
同屌細路有乜分別

頂得順佢性格再講啦

世紀大柒閪嚟，真係唔該執執棚牙，好撚樣衰，不過佢呢啲執完棚牙都未必係好睇嗰啲嚟，但都好過唔執嘅

唔支持用淘寶嘅YouTube’s

返大灣區玩啦 支那閪

含到塊面有肌肉

見過真人未呀你 勁細粒同勁瘦

記得見過之前有人話 蛙妹好似買菜送個棵蔥咁 好認同

報海關

等睇

1,2好正喎

咁你一定唔明白65E嘅人嘅感受
75C望落去大好多 如果唔除衫

好老
小儀仲keep得好過佢

我講骨架喎

衰弱智

有無咁誇張

睇完個訪問先知平時佢既化妝加FILTER 咁勁抽
完全係兩個人黎

Kol 係咁

認真娃姐將來去到小儀年紀可能會差過小儀

Yepi

其實咩事？

牙冰正好多

呢d大冇意思，可能成個殼黎
乳溝先係堅野

我睇個時以為而家興咁著真心有d怪
佢係咪分左手想轉下style?

細細粒後生sell可愛既女仔去到某一個年紀就會好似老到縮左水咁，又乾又矮
最慘係仲以為自己後面睇好可愛似後生女

聽講以前係援交妹

唔好亂講

所以似小朋友身材？

肥蛙自己講，屌fans，九成九妹妹仔

你係咪巴打來
邊個直徑大？

你重讀幼稚園學大小啦

柒到飛起

啊冰隻眼細過我屎眼 不了

佢幾歲其實

蛙姐做sp應該幾正 份人夠癲

純愛賣藝不賣身

同ex扑野都8年，當廿歲破處，應該28歲

咁撚老？

佢似糖妹 吳婉芳嗰類，可能四張野個樣都唔會太老

Gf able

利申 想溝

其實佢幾歲

P得太勁

第一次睇佢ig嚇死 以為自己做完smile有問題

94架嘛 今年26

條新仔真慘，佢個ex咁淫又拍咗咁多年，一定比佢十穴開發啦

8年，咩穴都開發晒啦

Ching究竟知唔知65D/E係點
不過唔知都正常 大部分人都係70/75

蛙姐?
蛙嬸添啦, 睇果幾張相又肥又殘又矮
頭大身細
而且仲係低低BB咁

咁多年咩都玩晒啦

你考撚到車先出黎柒啦

兩個都冇點睇開但我覺得娃妹好d，我想第時生個女好似佢咁活潑